有無1183 SH 朋友

升左咁多無人講